（超突發）皇室堡gu有2個收銀激似石原老味同掘北真希

笑得好甜
又會45度

少咗嘢

仲掛住j收銀
地下果層好似發生左好大件事 好多警察

趁佢未收快d去睇啦
影相唔令

廿年前仲拎黎講

下次留意下

有個摺衫既都似加藤玲奈

上次去GU見到有個松枝店長
日本人黎 都係幾靚女 一行過會吸引到你望
之後有次係fb見到佢條片

上次見佢真人係紮辮 一定靚過睇片